大陸黨鐵出現black bloc友

勇武手足

啲豬咀大陸製？

手足

反了反了

字幕：Stand with Hong Kong, Fight for Freedom